817派傳單 做818民宣

好重要嘅文宣

好記得615個日 好多市民自發派傳單 幫616做勢依種落區宣傳嘅方法 好做到勢
記得個日銅鑼灣同旺角基本上每個路口都有人派甘樣令到和理非知道佢地好有需要走出來
令佢地知道件事好迫切 唔可以置身事外
加上黎緊818變集會 好多和理非真心驚行出馬路會變非法集結 然後警犬清場 會變衝動
所以可能會嚇走好多一家大細 818會少左人
所以我地一定要落區做好民宣

所以想問聽日817有冇人出黎派傳單
去嘅留低你會幾點去邊區派
比其他手足知道多人缺人 可以補位

冇凖備可以去print民陣fb share嗰張
有心可以自己整
Poster內容重點係 *當初二百萬人為守護香港走出黎 黎到依刻我地要為守護人性良知而走出黎*
重要強調*一個都不能少* *唔可以恐懼*

1

2

3

4

5

6

7

8

好多人話818有鬼，點算？

612 721 811

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

可幫手 但唔知邊度有谷可以組隊

Same

712 721 811